教大家打風隨左上連登，做下有意義既野

例如答下我聽日洗吾洗翻學

收皮啦垃圾 你邊似係讀到u 嘅人

人地中學雞 你咁睇得起人做乜?

我小6

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

我都起完你底
一睇就係啲毒到無社交既毒撚
一日開幾個post全部無人理
真係唔知邊個無朋友